HKDI苦主入黎

10月到依家停課，學校10問9唔應
停課都係隔黎班同學講先知
一出聲就叫人自學交功課
各位Ching情況如何

check email
一樣交功課，個期仲好似冇改過，啲final project dead line照交但係野冇教過

垃圾院長停課畀自己避難

Email佢出十世都未出到
無講幾時交功課
話要交既 做咗又唔知交去邊
依家似係淨係交功課等出成績

好多野做啊

搞到好想退學 不過好似要俾埋下期學費

係 好無心機
勁多同學都話唔交

啲管理做到咁 讀嚟都無意思

淨係交功課交學費
唔洗上堂唔洗教
啲老師停課就停得好開心

想知退學個流程

交退學信就得
聽講admin爽皮停工
而架交信都無人理

直接同Block B 樓下秘書處講
交番張學生證就完

要用workshop嘅科，自求多福

我果科d老師又冇叫我地交功課 都算係甘
btw 唔知星期1點啦
冇堂上也不割

核彈都唔割

係學校安排太差
一日唔交代真相 一日都唔洗返
要還死者公道！

我想問有冇人知hkdi既tg group
有學院最新消息同情況又多人係入面講野既群

真係cls
一嚟擺d ppt pdf叫你自己睇
之後就要你交
前前後後有成6,7科功課要做
仲要一科唔止一份.ea全部都無教過
on99

Ching 有無e learning? 聽講計attendance
CLS真係
乜堂都無上就要人交功課！！

有呀 佢地話會剔出席
真係cls
如果用所謂嘅網上教 學費根本唔值呢個價

仲讀黎把撚咩

人地大學一早就話停就係停
唔會好似呢到咁一日一日講
我地果邊依家死都唔肯推遲個sem
迫人1月交晒所有功課
仲send YouTube link叫人自學

唉 差呢年就讀完
如果岩岩入黎就真係唔讀

深表同情。 大家約埋friends 搞掂佢！
上網請搶 仲得！

搵記者唱佢？ 教統局？ 消委會？

然後就會發現其實上唔上堂都一樣